可唔可以教我媾女仔

可唔可以教我媾女仔 真人真事 由細到大都無同過異性講嘢 鍾意咗個女仔 可以做啲咩approach佢

點識嘅先

Hallmate嚟

直接問價

點問? 小妹無咩錢

做D野吸引佢注意

唉 例如呢? 驚畀佢friend zone咗

你男定女呀 小妹冇咩錢 又 少同過異性傾計

小弟

定係作為一個0仔媾個1仔啊
o(*≧▽≦)ツ┏━┓

非gay

可能係les 呢...

例如扮下on9仔
姐係叫你做返自己

佢點會鍾意我啊 唉

你地點識 去到咩進展
未熟千其唔好心急

此post已完

你交代下背景啦 唔係係變膠po啦

喺hall識 算係朋友 有一齊食飯去玩 但無咩單獨相處機會

新識

有無電話
得閒同佢whatsapp傾下計
開頭可以傾下頭先食飯點，好唔好食之餘
再唔係講下八卦野 盡量傾d關於佢自身既野

例如佢著波鞋既
講下笑話隻色好襯佢再打開話題

如果佢肯多d覆你 先再講下文啦

thanks 有下文再講

開頭同佢whatsapp，盡量有得秒覆就秒覆
除非你吳彥祖咁靚仔，開頭唔好玩忽冷忽熱
唔係佢只係會當你普通人R水吹

傾耐左熟左少少既，係IG FB見到有趣既post可以tag佢試下水溫先
睇下佢畀咩反應你

希望你有下文啦

唔該哂你! 點醒咗我 我同佢依家忽冷忽熱噉 大家都忙 如果佢hea覆我點算